唔好漏左高科技產品限制

外資gg，無高級network 野用了😶

屎為成為最大贏家